打又唔夠人打 不如真係和理非非挨到7月

去到7月休會就safe